朝早鑽牆既撚樣 我屌你老母呀!!!!!

屌你老母點解可以咁撚自私 9點幾就開始鑽 仲要鑽成個鐘都無撚停過 投訴又唔撚得 報警又無撚用
利申有咩方法搞掂個仆街？

你老母俾狗屌呀

我都係 唔通

試下攻佢中路
屌你咩, 人地9點開工鑽牆都屌
唔洗做咩

連登仔成世買唔起樓，唔洗裝修

我屋企旁邊起緊樓，朝7晚7呀

對於長期失眠既人嚟講 等於拎左佢條命

應該都係

唔識去用耳塞既

9點幾先鑽仲想點

唔通夜晚先黎轉呀？

屌你啦
隔離7點開始起樓起咗幾年

唔好話耳塞 塞都落耳仔既野都塞過

11點都好呀

幾年都係打樁? 打完應該無咁嘈架

夜晚先鑽好唔好？

一過農曆一月附近啲單位瘋狂咁裝修
我返工返下晝，朝朝9:03分比電鑽嘈醒
仲一鑽鑽到我返工時間仲鑽緊，有無咁多野鑽
其實最慘返shift，夜晚返工，日頭要訓都訓唔到
除左農曆一月幾乎全年揀大廈都有人裝修

相認

個post咁熟

屌 我屋企都係..

同之前果個post一樣

人地呢個時間做 是合理合情 無辨識
一係你包起全香港裝修佬

唔可以係 方圓x米內裝修

睇死你班俾負皮既垃圾都係裝修佬

收皮啦你